美國白宮發布會，背後的世界地圖，支那不包含台灣。

口交部強烈反對

係咪都無包香港

侵真係好識撚狗
明知會令支拿發癲果啲做足

仲有南海九段線呢

實包腥趕啦，腥趕已經比人當大陸

等睇支那忍氣吞精。

但包左香港

中美建交公佈及美對台六項保證
美國無正式承認中國擁有台灣主權

台灣真係國家，香港回歸左

點同？

點會冇包啊，冇腦